[文宣] 我知大家好驚 但係今次機會過咗就冇

熱門好多po都係講緊肺炎，冇乜人討論下呢幾日到底有咩行動，睇到亂晒

我知呢排新年，大家又好驚自己會中招，但係今次企喺最前線嘅醫護更加需要各位嘅支持

好似隔離po咁講，唔係一句支持佢哋罷工就夠，最起碼都可以幫手宣傳，話俾醫護手足知佢哋應該點做，仲有好多野我地可以幫

而家要做嘅就係好好利用肺炎向政府施壓，話俾林奠條臭閪知一日唔封關我地都會繼續癱瘓醫療，更重要嘅就係用呢個機會connect更多人反鳩政府，爭取五大訴求

恐怖嘅唔係武漢肺炎，恐怖嘅係呢個視人命如草芥嘅港共政權

大家係時候對返準政權

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

最後手足注意身體健康，記得戴口罩

p牌推唔郁

推

我要攬炒
明明依加就係扭轉11月尾開始人少士氣低嘅機會
之後郁唔知仲有冇

攬炒不是口號

對準政權

我準備好同醫護一齊擺工！

幫手推呀

推返d文宣上熱門

PUSH

push

有冇人會整正確戴口罩同棄置口罩嘅文宣
可以airdrop出去同埋派傳單
靠政府就死撚得